\vbox{
    \ifmini

        \section*{Santiano \index{Santiano}}\nopagebreak

        \setchords{e D G D | e D | a D | C D e}

        \begin{enumerate}
            \item Noch liegt sie | Sechzig Mann | Lets go | heave
            \item Ich lasse die | Denk ich an sie | On y va | hisse
            \item Man sagt vor | Liegt Gold und Geld | Laat gaan | zijl
            \item Kehr ich dann heim | Ist von Gold | Vamos | Iza
        \end{enumerate}
    \fi
}